{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000667",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120434",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "자매수산 강남2호점"
    },
    "text": "「姉妹水産江南2号店\\n\nソウル瑞草区瑞草洞1309-9\\n\n韓国料理-海鮮料理、17:00~05:00、年中無休、40席/部屋:部屋なし、新鮮な活魚の刺身とセコシが味わえる'姉妹水産海産物専門屋台江南2号店'を紹介する。 ここはリーズナブルな価格でボリュームたっぷりの海産物を楽しむことができるところだ。 店の入口に置いた水族館には魚が保管されており、注文が入ると新鮮な状態で客に提供される。 刺身を頼むと基本的に出てくる辛いメウンタンは酒の肴として人気が高い。 盛りだくさんの活魚会に焼酎一杯飲みたい日にはここを訪れてみよう。」",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "姉妹水産江南2号店はソウル瑞草区瑞草洞1309-9にあります。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "姉妹水産江南2号店の営業時間は17:00から05:00までです。"
        },
        {
            "question": "この店の定休日はありますか？",
            "answer": "姉妹水産江南2号店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "この店の席数はどのくらいありますか？",
            "answer": "姉妹水産江南2号店は40席あります。"
        },
        {
            "question": "この店には個室はありますか？",
            "answer": "姉妹水産江南2号店には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "この店のおすすめ料理は何ですか？",
            "answer": "姉妹水産江南2号店のおすすめ料理は新鮮な活魚の刺身とセコシです。"
        },
        {
            "question": "この店で食べられる料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "姉妹水産江南2号店ではリーズナブルな価格でボリュームたっぷりの海産物を楽しむことができます。また、刺身を頼むと辛いメウンタンが付いてきます。"
        },
        {
            "question": "この店の魚はどのように提供されますか？",
            "answer": "姉妹水産江南2号店では店の入口に置いた水族館に魚が保管されており、注文が入ると新鮮な状態で客に提供されます。"
        },
        {
            "question": "この店で焼酎を飲むことはできますか？",
            "answer": "はい、姉妹水産江南2号店では焼酎を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この店はどんなシーンにおすすめですか？",
            "answer": "姉妹水産江南2号店は盛りだくさんの活魚会に焼酎一杯飲みたい日におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 379
    }
}